[緊急] 尋晚講野得罪左大老闆個女，求救

尋晚大老闆請我地成個部門食飯，仲帶左幾支70度白酒黎，食到一半大家已經飲到啤啤夫

食食下老闆個女黎左，話唔好意思啱啱實習完所以遲左，幾斯文有禮，大家傾傾下先知道讀緊護士，下年就畢業。

小弟之後已經斷斷地片，完全唔知發生咩事，頭先一醒返已經係3點，發現自己已經係屋企樓下，坐左係同事架車度，個同事見我一醒返就好驚咁話我今次仆街啦。

佢話我頭先食飯果時飲大左，無啦啦企起身笑住咁同大老闆個女講：「哈哈，大學得一科係畢業後要同人執屎，咁都俾你都讀到，叻呀你。」

大老闆個女聽到之後即場喊左出黎，大老闆黑哂面咁叫我同事帶我走先，好似之後成餐飯大家都不歡而散。

依家係屋企樓下諗緊好唔好星期一搵大老闆道歉 定係執定包袱算

閱

講定無壞

機會黎
你同佢個女講 佢讀完唔洗執屎 你養佢

如果真係太失態
你聽朝最好就sms講定聲先
頭盔唔怕戴
禮多人不怪

定係聽左send個whatsapp道左歉先

重要嘢切忽whatsApp

其實條路點行你都知
如果你平時無咩野。
單純飲大兩杯講錯野
豈等閒事
但如果你平時口不擇言。
呢個可能會係你洗唔甩既代表作

如果咁少既事都記係心/放大既話
比d咁既老闆炒/記恨
你都唔洗傷心。
因為d咁既腦細。遲早你都唔會跟佢
bless you my freind

決定聽朝打電話俾佢道歉

平時真係無咩野，飲大左出事

大老闆份人幾好，但好錫個女

應該無事。出得黎做野
就要聽d自己唔想聽到既野
阿女係到就係老闆既女。
但佢出到去既話。就什麼都不是
你反而比左個經驗佢tim。
(我覺得)

你個fd玩鳩你 以靜制動

哈笑左。有無可能真係咩都無發生過

即走會唔會3點。你地幾點食飯

你係唔係有閱讀障礙

比人話執屎都爆喊
畢到業出黎仲要比人屌老母 比醫生屌老母
比病人家人無理要求 痴線佬搞事
樓主都係講事實
咁都忍受唔到真係叻啦 除非佢讀完唔做老豆養姐

如果你走先點解3點先會係家樓下醒
應該係到左你朋友先叫醒你牙？

牙你老母

source 呢？？

你知我有？定你無想要

咁你同事係咪醉駕

柒撚夠末

nineup報

書又讀唔成
入唔到醫科咪讀呢d下欄科囉

切腹都唔原諒你啦

up乜鳩 老母都無？

睇左攪大左

講得出呢句
你都幾無品
寧願你飲大咗
屌老闆 比人工少 條刺都無咁深
你話正佢個女
兇多吉少

走唔走都要道歉先 真男人做到錯就要認
正如危機管理講 有危即有機
平日有幾可比大老細留意到你
如果佢有量度 你就fat fat啦巴打
跟手溝埋佢個女 啲女人就係咁
你越傷佢 佢越愛你
發左記得射住我

首先確定係唔係真事先。

跟手, 快d走去同大老闆個女道歉, 順手溝埋佢。咁就一帆風順。

如果唔係, 就執定包袱。

其實明知自己飲左會亂講野就係依d短就唔應該飲。 我自己酒量淺。所有都只係會同家人/朋友飲。

應該唔會，佢平時笑話都唔講一個

護士都係職業既一種，我確實係講左d唔尊重呢個職業既野

斷片就係咁，你永遠唔知幾時醒

佢從來唔飲酒

你咁講又過份左

我認錯，今次絕對係我衰

自作自受

最多咪炒我

佢係幾靚，但太細路女啦，No

最好約老闆佢個女出黎食飯
三口六面講清楚
話當時講D唔應該講的說話
但長遠都係離開呢間公司

然後散水果日 請返公司人食飯
你諗下食公司飯果時
你爆呢句 都煩到班同事
仲車你返屋企tim

老婆有左
搵個sp差唔多

Email個女道歉
cc全公司

你點知

你仲放上黎，一陣上左幾日熱門，真係新聞都有得上，如果報紙佬quote幾句口臭回覆，佢個女咪喊多兩錢重，到時你轉定行都得

乜撚野70年度白酒

咪9up報囉

0分，重作！

理由:內容冇甜味！

你唔止咁...你擺埋你老婆上台，話你老婆成日叫你辭職，你都準備劈炮，2公婆齊齊辭職去旅行，留返老闆個女係到玩屎尿屁燶痰

睇下同大老闆交情點啦

如果一般上司下屬關係 執定包袱都得 最錫既女比你講到爆喊

？

仲達又鳩up

無是咁的

仲達，利物浦專訪呢

冇事嘅，你都係講事實啫…

垃圾。
將自己過錯放係人身上
樓主自問係咪叻過/醒過人好多？
如果唔係嘅
我係老闆寧願請個唔叻唔醒 但飲得嘅。

至小帶出去唔洗失禮

溝左佢做SP, 生個私生女俾你個正印仔

如果係真既我建議你溝左佢個女

係咪都死
叫個女著護士裝俾你𨳒下

教精你
聽日返工即刻賴屎

Annual dinner 屌過老闆都未走得
So far佢好似當冇聽過，又冇玩我
都唔知走唔走好

睇少IT?

成班真心

哦

屌你收皮啦。講得出證明你心底真係咁認為，所以你根本唔尊重讀護士班人。兩個字，抵死

講事實有咩錯 你將來要訓醫院都係靠呢班人唔介意執你啲屎
自己辭職走啦柒頭 咁唔識尊重

我覺得你最好當面同老細道歉啦
做錯就要認
最好睇下有冇機會同佢個女本人道歉啦
極度誠懇的話又應該唔會後果太嚴重嘅

今次幾好笑

咁你冇講錯啊
堂堂老闆個女走去執屎

請佢個女食餐飯賠罪，順便

如果全部人飲大晒，邊個車到你返屋企

我原諒你啦

同佢個女講
有冇興趣執我啲屎

樓主個女啲奶粉今舖凍過水

畀你個連登 ACCOUNT 大老闆睇
佢實原諒你啦 因為你啲 POST 咁撚 ON 9

咁多真心膠

Nineup報

Engineer consultant ? Structural?

又nine up

已報警,樓主同事醉駕

絕

到左今時今日，樓主呢條垃圾假膠講野都仲有人理

Btw今次幾有創意

飲醉酒 思路都咁清晰

一覺訓醒，已經諗好左星期一向大老闆同佢個女道歉。

你係咪N3LUNCH果個司馬仲達?

唔係

機會黎 問老細拎佢個女電話 親自道歉 跟住...唔洗我教啦

其實你幫你老闆講咗心入面嗰句

幾好笑唔錯

又幾抵死

師兄講左未有無事

老闆係咪一笑置之

溝埋條女 一天都光曬

同佢講 黎我屋企幫我執屎

平時連登仔咁撚口臭今次竟然講尊重，發生咩事

Show Blocked User - 丁丁比蚊咬
弱智學人上連登 到底係點開到個account

你識條春咩。信下人吹下水就話人弱智。
你人生都幾可悲

冇是咁的零分重作

咁係呀嘛

可能你幫老細講咗佢心入面果句呢

兜話其實琴晚係想講執事
成個ward將來都會係佢個女執事 話晒事
必定係一個出色既護士 叻女

仲以為有甜故睇

諗緊佢星期一會咩面口，好驚

你需要份工多d，定老闆需要你多d先？

前者的話.....好自為之啦

老闆嗰女讀護士已經係唔合邏輯
除非你個老闆係報紙檔老闆

我依家需要再飲酒多d

點鬼知，好似老闆都無咩所謂

rap左出黎

Yo～～兜一兜話 其實琴晚係想講執～事

成個ward將來都會係佢個女執事～話晒事～話晒事～Yo～

最後必定係一個出色既護護護護護士～ 叻女～Yoyoyo

Yo....唱完老細順便解僱你，話咁易。yeah....yo....

其實你講既野係無錯 點解你要道歉

估唔到有人會信樓主講真話

一睇笑撚左

黑心到你

算唔算係上得連登太多既壞處 已經潛意識會咁諗
咁睇既話冇話佢係雞係公廁已經算好

我到依家都唔知點解自己講左呢d說話，可能係之前連登睇post睇過

你仆街喇

我覺得不行

執屎

死喇你 快啲奶返你老細腳指贖罪
仲要係佢個女面前痾督屎自己汁返黎食先得

痴線你有講錯咩

你星期一質問返佢啦屌

一不做二不休
溝左佢個女

老母？分鐘西都要俾人屌埋呀！

讀完大學執屎有幾出奇，我日日返公司對住老闆食屎添

中出佢！

咁確實係幫人執屎，你冇講錯喎

邊度假膠呀ching...

最新消息：老闆話最衰係自己逼我地飲酒，話佢自己都唔鐘意個女讀呢科，叫我唔好擺喺心上

算唔算好老闆

比哂位你落枱

自己幫你落埋台

88 老友

不過第時升職加人工冇你份

算唔算係高管理技巧

你無講錯
唔需要道歉啦
支持你